---
layout: "comment"
hidden: true
title: "8125"
date: "2009-01-02T01:04:02"
uploadBy:
- "geforce1994"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
hast du für die bahn ein vorbild oder ist das ein nachbau einer realen achterbahn ???
falls dies der fall ist glaub ich was es für ne bahn iss !!!
ein tipp , lest mal mein nickname